有冇人好鍾意喺女女面前吹到自己打機幾勁幾勁

到打真軍嗰時
真係好勁＝ 無呃佢 誠實可靠嘅男人 可以負托終身

無料扮四條＝男人唔壞 女人唔愛 雖然呃咗佢 但已經深深咁畀你吸引住

太天真了，女女覺得鍾意打機=毒撚，即刻走夾唔頭

見識過女朋友用AWP
就知認叻冇用

靚仔就唔會

呢種要扮廢 激發佢母愛

吹打機有乜用

冧下條女比中出仲好

識得個個有打機既男仔 都同我講話自己打機好勁好勁 諗過做電競選手第一二次聽嗰陣會諗可能真係好勁 第十次聽嗰陣會諗有無咁多人做到電競選手

一陣條女打機比你仲勁咪